試過因為咩小事而喊？？

細個試過miss左一集keroro軍曹喊左成個晏晝！！

收到空利是

女友請左我食一餐生日飯

見到個傻仔係連登開on9 post

被人飛

等唔到車

撘過龍

呑咗粒西瓜核

男朋友係lol度撩第2個女仔

聽日要翻工

刷牙刷脷苔

打飛機流精

唔小心踩死咗隻蟻

有沙入眼

發夢

我都係 以為得我試過
嗰陣dse壓力已經好大 我又失戀厭食
搞到血糖低個人又燥鬱

周家蔚生佐兩件。

小學臨交功課,有條樣衰百婆問我借功課,我緊係唔制容乜易俾人罰仲要同佢唔熟
跟手條百婆拎支中華牌鉛筆一野插落黎,痛撚到我叫出黎
我如實話俾個MISS知,點知佢居然屌我唔肯幫個百婆
屌真係幫又死,唔幫又死,跟住委屈到喊出黎
死臭閪MISS CHING

個miss on撚9！

依家好番d未？

屌！！！！

呢個唔係小事喇！！

屌！衰撚過唔比！

細個老母唔比食公仔麵

miss左初代數碼暴龍大結局, 喊到收唔到聲

呢個sad

女朋友比我食左個雪糕尖

哩個真係要講

細個好似係去牙科保健要坐校巴 無得同好朋友坐就扁嘴 點知真係喊咗出嚟

哩位好朋友 我地失聯咗十八十九年喇 如果妳都記得哩件事嘅 麻煩覆一覆我

好朋友要留意下喇！！！！

條女單拖同3個中意佢既人出街

塞車塞到炆

唔見咗支筆

細個喺屋企好急屎點知屋企人用緊廁所覺得啲屎就出就出屙到落底褲到急到喊
屋企人仲笑我話賴啦賴啦

仲要有時係趕時間先黎塞車！

細個嗰時人地開生日會
我抽到最細嗰份禮物
喊到七彩

去人地生日會都有禮物收已經好好

屙屎無壓水花

最後有冇賴到？

喺咁死忍 一放鬆就實賴 忍到最後一刻終於沖到入屎坑到屙哂出嚟唔洗掉底褲

交默書唔記得寫日期

買左飛睇早場點知訓過龍

細個果陣老母應承我 同我去食扣肉飯
但係太忙 成2-3點先得閒 人地都落左場
係公司喊出黎 猛咁話要食

買雞蛋仔食、
去到見到阿媽肥騰騰腳又痛
咁排緊買比我食
（沒叫過佢買）
心痛佢而喊

收工九點幾去大家樂食飯，好似係叫生炒骨 ，點知就上盤友碟倒瀉咗
之後話再整比我，點知最尾廚房話賣晒

左手手指入左刺閹住痛 我左yau又用唔到右手夾
炆到眼濕 老豆幫我夾出黎 之後突然爆喊
到而家有時都比佢拎黎講 因為係18歲既事黎

出世果時知道投錯胎做香港人 喊左

呢句真係。。

諗起都痛！！

玩爐石戰記輸撚咗

要好好孝順佢喇！

受委屈 (不論大小事)

呢樣真係點都會喊

睇老夫子漫畫
有一篇係講佢對住個電視跳舞 唔小心踢爛左個花瓶
覺得佢好慘 默默喊左

去左one love Manchester

落街打波見到有隊練緊波
過去問佢地幾時練完之後坐低等
夠鐘之後佢地即刻分隊鬥波我都係冇得打
喊住走
嗰陣好細個

當好唔開心既時候 就算跌左個包落地 都已經可以喊

ekids mv

擺到成個timetable都係柱堂 攪到無飯食有次返到樓下勁肚餓 買咗兜燒賣 點知比細佬食曬 跟住喊

試過係小學個陣,成家人放假得我一個要番學
咁就喊左

同細妹爭電視睇
其實唔係真係想睇電視，係本身已經好大壓力，覺得佢播d卡通好嘈想轉台，跟住忍唔住喊左

打喊露

細個比老母熄左部冷氣

果種寂寞。

呢個好笑！

細個果陣 屋企人應承左話要去海洋公園
但最後反口冇去到 喊左半日

細個知道唔識既一見鍾情既女神會出現係某一個地方，
但我去唔到，所以就喊左出黎

諗番真係好on9，去到個地方又唔代表實見到佢，見到佢又唔代表會發生咩事

呢個我都試過！

細個試過為左日日見到女神專登調補習同佢一齊番
但係最後一句野都冇同佢講過。

細個比人屈果陣

細個唔夠錢同同學食飯買盒餅去公園食 就喊

聽海闊天空

係車到見到有對老夫婦落車 個伯伯落車先之後伸手出嚟扶個婆婆落車之後攬住佢一齊行 感動到喊左

佢唔俾我多花生😭

有時見到d老夫老妻咁sweet 都會覺得好感動！

聽完都想喊！

返咗成日工仲要OT, 返到屋企阿媽話要換床單，我即場爆喊。因為我好攰，返到屋企剩係想即刻訓教，連換床單既力都冇，訓得幾個鐘又要天未光就返工。

利申：前U 記

鬧人鬧到喊
利申：嗰時幫緊人出頭

買麥當勞跌咗杯可樂落地下😂

小學嗰時做緊每日一篇
睇睇下篇文覺得好感動
喊到收唔到

你咁講我都醒起當年睇過一篇文勁感動！

小學成日都考第11
見住頭10名有得行出去收老師份禮物(雖然只係啲19文具)
次次都坐喺位爆喊

頭先俾屋企人食左我一直好想食既包
間麵包舖屋企附近冇
忍左成個下晝肚餓都冇食到諗住留返聽日早餐
點知佢一返黎就食左
表達幾句我既不滿之後俾人大大聲鬧返轉頭
話俾返錢我乜乜乜
即刻覺得好委屈，我唔係要錢
而係呢樣野我期待左好耐，但佢講到好閒好冇所謂好唔介意咁，雖然係好小事，但我覺得我冇俾人尊重過
喊到豬頭咁，都好幼稚下

中一調位比班主任編我同一個鐘意我但我對佢好反感既人一齊坐，全班睇住我喊，喊到副校走黎開解我

細細個唔小心跌左100蚊 怕比阿媽鬧喊左好耐
後尾阿媽知道左 同我講唔緊要

比條大鼻涕塞撚住個鼻 整極都整唔出
但係喊完佢反而整到出黎

果下係咪好爽！

佢做過咩黎令你咁反感！

係超爽 即時個鼻通到好似食左爽浪咁
跟住仲影低左send比條仔送飯 正

你條仔果餐應該飽哂！！

直情係飽到嘔

翻學第一堂自我介紹衰咗 係咁口窒窒
放學喊到七彩 怪自己點解咁簡單既野都做唔好

初中好辛苦整左個明礬晶體
因為整完有得加分
整完好有成功感
拎左返學點知比同學跌碎左
喊到仆街

有一次同朋友溫數
朋友數學好勁
個日佢早走
冇佢係隔離我係一條都唔識做
搭巴士返屋企個陣好大壓力喊左

細個食開年飯 成班親戚黎晒屋企 俾舅父坐咗我個皇位 喊住發脾氣 冇人理 結果等人食晒 好唔爭氣坐埋位自己食

細個嗰陣想換個m記玩具
但俾人換哂 阿媽幫我去搵
佢好開心話換到
我一睇 佢換錯左
跟住喊左出黎
應該係心痛阿媽幫我搵但錯左覺得唔抵掛

連續幾日畀樓上9點正開始鑽野嘈醒
我仲要訓上格床係正我上面轟炸
心諗畀我抖下得唔得
勁燥底
燥燥下頂唔順大喊左出黎

中學個時以為班friend 唔記得咗我生日 點知佢地暗地裡買咗份好貴嘅生日禮物俾我
你地而家生活成點啊 大家仲好嗎

係咪之後幾日都唔使食飯
幫你慳飯錢

碎料，鼻涕真係小兒科

咁咩先唔係小兒科

細個超速搖搖好紅,買完新搖搖去公園實戰,學動畫有招飛個搖搖上天,飛咗半邊出馬路 拎住半邊喊著返屋企

Pokemon餅帶跌落地以為會冇哂save

（最後係冇事既 ）

我知自己果陣唔係痛喊 係驚喊炆喊先戇尻

以前一知道有人暗戀我就會即刻反感

中學去剪頭髮
明明同個髮型師講輕輕剪一剪
點撚知個仆街趁我除撚左眼鏡
幫我剪撚到短一短
當堂喊撚左出黎
自此之後自己學剪頭髮

凍

永遠同髮型師講剪少少佢就會剪淨少少

咁依家呢

我試過借比人玩佢玩撚爛左！！

ching有d仲猛料？？

2月新年去阿婆屋企拜年佢突然叫得出我個名

係中國塔車見過有人訓係路邊個頭比車碌爆左平晒一地腦醬

見到好山好水，感動落淚

做intern無啦啦俾個foreman鬧
因為有環保署嚟 我要通知佢 我講咗一句唔好意思 就俾佢當住我三個supervisor屌

返屋企到諗諗吓爆喊

而家唔會

哇屌

不過果條友既心理陰影都應該好大

條友on9！！！

捉棋輸左比老豆 (小學一年級)